小為出新片

佢以前fb啲post幾好笑
btw點解佢冇拍片

點撚知佢
佢真係就咁行街9up都幾好睇

記得以前高登反小為戇㞗

佢講野好正

佢啲片我覺得幾好笑

其實佢d抽水片幾正

不過兒登仔見到係香港utuber實屌左先